{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493646",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "먹고보리"
    },
    "text": "モッゴボリ (먹고보리)\\n\n京畿道水原市霊通区二義洞1216-5\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 21:00 , 祝日休業 , 60席 , この洞に位置する美味しい店「モッゴボリ」は駐車場があり、内部はきれいで広い。 ここは広々とした自然主義的な性格が強く、健康的な料理を販売している。 様々な料理が用意されているが、特に定食メニューが人気だ。 定食メニューには麦飯と新鮮な野菜がたくさん並べられている。 調味料も豊富に用意されており、ボウルに混ぜて食べるのも良い。 モッゴボリは健康を考えた食卓なのでデザートにはコーヒーなどが提供される。 健康的な食卓をいっぱい満たしたいなら、ぜひ食べて麦をおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "モッゴボリはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "モッゴボリは一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モッゴボリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モッゴボリの営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "モッゴボリは祝日には営業していますか？",
            "answer": "モッゴボリは祝日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "モッゴボリには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、モッゴボリには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "モッゴボリの店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "モッゴボリの店内は広々とした自然主義的な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "モッゴボリの定食メニューは何が人気ですか？",
            "answer": "モッゴボリの定食メニューは特に麦飯と新鮮な野菜が人気です。"
        },
        {
            "question": "モッゴボリの定食メニューにはどのような調味料がありますか？",
            "answer": "モッゴボリの定食メニューには様々な調味料が用意されています。"
        },
        {
            "question": "モッゴボリのデザートはありますか？",
            "answer": "モッゴボリでは健康的な食卓を重視しているため、デザートとしてコーヒーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "モッゴボリは健康的な料理を提供していますか？",
            "answer": "はい、モッゴボリは健康的な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モッゴボリで麦を食べることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、モッゴボリでは健康的な食卓を満たすために麦を食べることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 357
    }
}